中共會唔會捉咗兩登admin

之後再被迫供出所有會員資料

捉admin唔係最賤
最賤係中共會捉曬全家返去做人質